美國要求香港生產貨品，不能標明香港製造，特區政府強烈反對新規定，批評美國無視香港作為世貿單獨成員的地位

世貿?中國做左講過既野未

退出 WTO

Hong Kong is part of china
大家都是中國人，不用分那麼細

快啲退出WTO

中國製造唔係好過香港製造咩? 呢個係榮耀嚟架喎

一國行先

制裁又鬧 而家幫緊你一國一制又鬧 點呀

一國一制下，香港點解可以喺世貿有 單獨 席位！簡直係大逆不道！！

你特區政府、中央政府成日強調香港同中國一體
而家咩求仁得仁，做個完完整整嘅中國人咪幾好

美國佬咁做就係唔想分裂你中國香港 一視同仁

港共係咪想搞港獨

獅球嘜係咪要改做中國制造

獨立成員 定 單獨成員啊

你咪唔好跟囉 全部貨彈回頭

基本法腐乳
支那喺國際組織一國兩票嘅時代要結束

違反win win China win twice原則呀

港共你而家係咪要反對習大大既中国製造2025

特區政府違反國安法，點解唔堂堂正正做中國人

而家中国製造好失禮你咩

挑 好美國好巴閉咩
美國唔要運晒去一帶一路派畀黑鬼

款式款款新穎 你要撐大眼睛 陀螺如銀河彗星

美國手牌花款多到

咪係，成日搞埋d made in Hong kong,呢班正一禍國亂港嘅港獨份子

［逃犯天堂？］在美華人 承認偷運原子鐘到香港 另一疑犯 Wai Kay Victor Zee仍在香港

我係美國
哩單交咗人先講

特區政府火速從中國分裂出去

如願以償享榮耀啦，屌乜撚